魔法戰爭到底係唔係神作

係
唔係

女人係咁架啦

係

煩唔煩d 成日質疑魔法戰爭既地位
你會唔會成日問命運石之門係唔係神作

心水清呀清

呢啲叫宣傳 你識條鐵咩

佢唔係，咁邊套係呀？

論人設同故事
點同迷家抽

利申:引戰

迷家一開波已經有幾十個角色出現
而且性格鮮明 劇情順暢
已經夠屌打魔法戰爭

迷家 神作

屌，我都費事屌樓上班迷家廚，一句講曬
魔法戰爭世界第一

迷家見到至高指令車尾燈先拎黎同魔法戰爭鬥啦屌

淨係講迷家既作畫同原創性已經冇得同呢兩套比啦

魔法戰爭

岩呀，都唔知點解呢兩套咁神，咁耐先比人拎黎改篇

迷家唔夠最高指鬥
罰你番去睇多次迷家
淨講人設
迷家個個都有自己獨特既性格
每位各角都背負著自己一個不可告人既過去
睇完保証會對d各角畢生難忘

罰你睇十次至高指令，每場戰鬥都係鬥智鬥力，同時係整體故事不可缺少嘅一部份，睇完保證對每場戰鬥畢生難忘，更加唔好講啲爆點

我可以肯定 連燈仔嘅想像力仲好睇過啲動漫

正皮不解釋

我想起來了屌打哂上面3套